想搵返之前有條港女扮高級model既帖

又話自己中日混血
又key 圖自己成日去外國

help

係咪比人del左帖

似係冇咗。。我有回覆過，但好似冇咗紀錄

fuck...條港女自己舉報
想睇返佢講日文段片